如果香港有正版漫畫app就好

而家一路講黃色經濟圈
我係勁中意睇漫畫既人，如果香港都有正版既漫畫app好像台灣line漫畫呢種就好了起碼我呢類中意漫畫既人可以出錢睇正版，唔想睇大陸翻譯組，亦唔想比錢騰訊。而家成日受制於大陸，明明佢地都係偷人圖源，仲聲大夾惡，好狗。睇返周庭twi下面啲comment就知啲蝗幾咁厚面皮垃圾翻譯組仲要好似大爺咁指責日本人，食屎啦
利申：有買實體漫畫，但屋企已經無位

東立以前有整過web版，但好快就收左皮
我覺得正版輸係輸響同唔到日本同步更新，你睇遲兩個星期已經全世界都係劇透

買單行本睇完掉咪得

我覺得你想追最新進度睇老翻無可厚非
但係之後要買返正版支持作者囉

同感
如果有一定大力支持

好浪費同唔環保...漫畫係作者心血同埋如果有電子版，睇完可以再睇，又唔使印刷咁多

係 我口頭咁講
自己都唔捨得掉
你話Coco 咁漫畫雜誌都掉得落手
單行本真係心痛

如果仲有出版商肯整就好...不過我都知香港市場細既。（又有間我中意既漫畫店要執了好sad）

我見到佢個app幾多漫畫呀

Google play有漫畫賣

其實就算有應該都係台灣版

就算紙本漫畫都冇哂港版出啦
而且日本出版社批版權係台灣香港一齊批
因為可以叫價高d
香港出版社好難出到咁高價搶版權
我覺得買台灣電子版都算正版可以支持下作者
唔好咁介意台灣就唔買

咁如果佢肯出台灣電子版我都肯比錢
因為真係無咩位放實體書

香港既話天下果啲都算既，不過唔新...成日出舊書eg slam dunk完全版。有啲港版翻譯其實幾好
有台灣電子版都好好了。今日睇左東立個漫畫app 其實都唔差 不過有啲淨係得台灣地區可以睇
香港出版社其實本身都唔少 但都係沒落 同埋感覺愈來愈少後生睇漫畫 多數人都中意動畫多啲

webtoon好似多數韓國漫畫（？

天下果d食老本版權就算啦
日本有間電子書網站出左中文版
叫 亂搭 但少女漫多
後生感覺都唔係少睇漫畫
但佢地習慣左係老翻app睇
所以冇咩人會買單行本
惡性循環冇得攪

香港既日本經濟圈要有翻譯組先

係！有既話我願意課金
btw雖然唔中意大陸啲翻譯組 但好好奇佢地無錢收又會咁熱心......

Jump有個app免費俾你睇漫畫, 不過佢唔做中文翻譯

大少少又出名既背後原來有成個賺錢網絡
不過有啲又真係靠熱誠既

少女漫我都睇但如果有個可以傾到大部分日本既中文版漫畫版權既app就爽 唔使dl幾廿個app黎睇漫畫
講真，我都係最近先有意識上網睇正版漫畫之前上網睇既都係老翻，係實體先會有正版。希望有多啲機會比我改邪歸正

咁可能要台灣出版社佢地合作先得
好似亂搭咁一間電子書公司集合哂咁多間出版社咁賣
但唔知要幾耐先見到有